如果我望張有太陽既相會唔會盲？

直視太陽會盲就係人都知啦
咁如果望相呢？

我好姐妹試過讀bio睇精子嘅相大咗肚
原來個精子係黑人嘅
佢生咗個仔出嚟畀人指指點點
好慘

咁你睇飲食節目會食到咩味

咁你睇AV時咪好撚爽

係呀

你係咪智障？
睇野食會知陣味？
聞就會

快d聞下張相先

好彩帶太陽眼鏡睇呢個post
唔係已經盲左

print 幾張燈都唔洗開
無限能源，樓主快申請專利